{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002251",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050807",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 석양의추억펜션"
    },
    "text": "アーチェリー体験場と足球場を利用できます。 また、キャンプファイヤーを楽しむこともできます。 入室は15:00で、退室は11:00です。 バーベキュー施設もあり、価格は2~5人基準で30,000ウォン、6~10人基準で40,000ウォン、11人以上は50,000ウォンです。 炭を追加すると10,000ウォンをもっと支払わなければなりません。 バーベキューパッケージもあり、夕食は生木サムギョプサル300g、各種野菜、餅、じゃがいも、チゲ、ご飯が含まれており、朝は家庭料理定食で1人基準で20,000ウォンです。 幼児の基準は含まれ、最大人数を超えることはできません。 36ヶ月以上からは追加料金が発生します。 無料Wi-Fiも提供されており、ペットは同伴できません。 駐車場もありますが、状況によっては利用が制限される場合があります。 フットサル場もありますが、利用が制限される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "アーチェリー体験場とはどんな場所ですか？",
            "answer": "アーチェリー体験場では、アーチェリーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "足球場の利用方法は何ですか？",
            "answer": "足球場は利用することができますが、利用が制限される場合があります。詳細は状況によって異なります。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、キャンプファイヤーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はどれくらいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は、2~5人基準で30,000ウォン、6~10人基準で40,000ウォン、11人以上は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "炭を追加すると10,000ウォンを追加で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパッケージには何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューパッケージには、夕食に生木サムギョプサル300g、各種野菜、餅、じゃがいも、チゲ、ご飯が含まれています。"
        },
        {
            "question": "幼児の利用料金はありますか？",
            "answer": "幼児は基準に含まれており、最大人数を超えることはできません。ただし、36ヶ月以上からは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場がありますが、状況によっては利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "フットサル場は利用できますか？",
            "answer": "フットサル場は利用することができますが、利用が制限される場合があります。詳細は状況によって異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 484
    }
}